有幾多人見過沈祖堯呢一面

雖然佢係大中華膠